哩幅相費托靚仔到

曾經都僅次著美斯

丙朗卡卡

真係好似王子 好想比佢捅屎忽

模特兒阿ken

廿幾歲全部咁嘅衣著

牙朗都真係幾靚仔 拍落費托都差唔遠

丙朗套衫

11年前咁著已經好型啦

牙朗著到成個大陸哩

卡卡最正常

美斯毒撚look

個feel有啲似偉仔

仆街沙維有肚腩咁

C朗個LOOK好7

巴塞果兩個

成班似去蒲多過攞獎

Now

比想像中高

五個入面，費托係撈得最唔掂嗰個

而家d大陸佬都係著到牙朗咁

得牙朗先carry到

全盛時期把金髮型撚到

個個對腳都咁粗

好撚型

十年前個時裝係興依啲

美斯 31
卡卡 36
托 34
c 朗 岩岩34
xavi 39

皮膚咁差
不了

米7

其實佢金髮定黑髮？

c朗成個大陸人咁
polo 仲要sip衫

除左聯賽冠軍要拎既獎都拎過哂
而家回左塘去日本踢下風流波其實都算係咁

唔係佢差
係隔離果堆係人生贏家

牙朗係咪成日同陳展鵬交流fashion?

要贏既都贏曬咁濟 仲想點啊

D衣著

呢五個球星 曾經係世界上無數球迷既追捧對象
到今日只係剩返兩個仲係歐洲踢緊
歷史終將成追憶

唔掂極都有世界杯、歐國杯、歐聯

話佢撈唔掂係咪無睇波
人生贏家 乜獎都有
最霉先係卡卡

廢托無聯賽冠軍 卡卡剩係個世界足球先生已經秒殺廢托啦

你確定？ 卡卡個人加球會/國家隊成就係呢5個入面最多

如果唔睇杯，卡卡踢皇馬開始係幾頹既
但佢TOP果幾年真係好撚癲

比啲鬼妹揀寧願要左邊
通常太皮光肉滑啲鬼妹唔鍾意

美斯有世界盃?

阿費算唔算後期回塘都有人盲撐 入球波都係咁打飛機既代表人物 相反朗尼

人生最失敗係個人top fit既時候係係利物浦
乜冠都無

所以鬼妹成日話d韓國男明星係乸型

個個都著得好柒

殺巴狗果球明明唔入都出線
吹撚到最大功臣

果場拉美利斯先係功臣 可惜佢只係一個瘦力架 唔係白人靚仔

你的樣子如何

有錢人嚟講，呢班都算著得最肉酸

你覺得宜家好睇嘅衣著，十年後嘅人睇都一樣覺得肉酸

成個印度阿差咁樣

五個都唔霉
卡卡話晒都叫做曾經擊敗過美朗二人既球星
費托雖然去車後表現無利記時咁sharp 但都叫咩獎都贏過 歐國盃佢單刀力壓再入波應該好多人記得

靚仔著咩都係靚仔

回憶返晒嚟

個陣型撚到呢 個笑容同自信

踢波黎講費托定c朗勁d?

主流鬼妹接受唔到條仔皮膚仲光滑過自己

卡卡得個快字

c朗著到大陸佬咁

beauty and the beast

初初睇利記真係因爲廢托

決賽博到角球都有得吹奏